[612感情台] 其實拍拖日日約真係好易心淡

214情人節，慶祝下，大家請日假出黎輕鬆下，已經好難忘好開心。

去到白色情人節，元宵，元旦，七夕，中秋，兒童節，復活節，佛誕，端午節都要請假同你出黎慶祝，大佬你唔攰我都攰，慶祝得多會無feel架。你估下去到下年情人節，仲有幾多對情侶會出黎慶祝? 唔好問點解冇人出黎慶祝，原因我諗你自己都好清楚

任何野都有個度，心淡左就好難返返轉頭，死扯爛扯，最後都係分手收場。不如比啲時間，大家冷靜一排，話唔定可以重燃愛火呢？

有啲野要忘記真係好難，但係要心淡真係可以好撚快。

對唔住我以為我哋無見一排你就會口淡

佛誕 端午都要慶祝？

612情人節

攰嘅咪休息下先，抖夠先出嚟慶祝，其他情侶冇心淡仲keep住出嚟慶祝，你應該佩服佢哋

清明都要

平時有冇OO生活先？

好擔心佢地見到咁少人就又心淡左

日撚日chur到咁行想點呀

所以每對情侶都要堅持，抖夠就出嚟慶祝，可以攰但唔可以心淡

唔係想chur其他人，只係想佢地知道仲有唔少情侶未心淡，留一口氣，點一盞燈，有燈就有人